蒲崗村道公園緩跑徑變態佬

啱啱大約23：15左右我喺嗰度跑完步，喺近足球場附近嘅位置冇乜人，我就喺嗰度做cool down拉筋, 做到熱熱哋除咗件長袖面衫嘅時侯先發覺離我一個身位左右嘅長凳上面，原來坐咗個中年男人傾前身望實我（我帶住耳筒聽歌做cool down所以完全留意唔倒佢行咗過嚟）, 我即刻坐返起身走啦，佢見倒我起身嗰吓就話：「喂 唔好走呀，壓低啲（個身），擘大啲（隻腳）」
嗰下真係好驚好驚，附近又冇人，我即刻急步走，希望沿途有人啦，我之後扮打電話諗住嚇走佢啦，點知佢繼續跟住我！！仲叫我唔好走！！

好彩之後有個男仔（真係好多謝佢！）喺出口位置離開，我即刻跟過去捉住佢（嗰吓應該嚇親佢，以為我係變態）同佢講有變態佬喺後面跟住我，叫佢陪我行出去個公園先，最後先撇甩倒個變態佬炸

咁多次嚟夜跑都未試過咁喺嗰度跑步嘅女仔要小心啲

你先係變態婆

隔離post
唔知係咪睇雖則

(尋人) 剛剛喺慈雲山蒲崗村道公園跑步嘅你, 返到屋企未？

幫你哋相認

叫幫手 叫非禮 大叫救命

相認

交配呯呯呯！！

我唔係變態佬

hello I am here 返到去就好啦
香港人都係好樂於助人既, 放心

我唔係變態佬....
人哋女仔啱啱先至驚完, 可唔可以尊重下？

我就係個變態佬
幫到你呢到啦 加油

lm

係唔係佢叫你扮變態佬嫁

thanks so so so much我下次都係小心啲，唔好咁夜跑

喂你見到條友記得叫佢找埋d尾數呀
我堂堂讀書人要我扮變態佬

我哋嘅手足情已經可以喺日常生活中體現 好感人

咁啱係男女手足又好浪漫

我唔係變態佬
我係想教你做熱身

雖然件事好變態，但個結果好浪漫

原來生活可以咁有意義 人生冇白過了

會唔會見證咗一段戀情嘅開始

龍師傅係咪大隻靚仔

擺酒會唔會請埋連仔

haha應該唔會喇，頭先稍微起咗少少底，龍師傅應該係occupied?

好人一生平安，希望佢同佢女友繼續sweet落去啦

變態佬version呢

咁耐之前點講得埋姐
你咁諗咪將人隔走左先
可能人地真係變番單身，等緊你呢

咁都相認～ 利申住付近，其實個變態就係我！！！

聽日見靚女姐姐 唔好走啊，我未睇夠喎

香港真係有好多痴線佬

個post引左好多慈雲山人上水

其實個變態佬係個男仔請返黎

頂你，配合下好喎

雖然我都想今年出pool，但未至於一嚟就咁樣ff

擺明係啦
記得找數呀仆街

true, 多謝你
事主係靚女來的, 應該都係occupied, 大家可以FF少陣, 多謝關心
比我應該唔會夠膽走上前捉住陌生人...

我係個變態佬
你捉住個男仔其實同我係老死
我哋兩個都係變態架

聽晚應該會出現大量跑步毒撚 & 變態佬

sorry 囉 見你靚咪望多眼

嘿嘿嘿
等我晚晚去追擊樓主

戇鳩 有pool 唔出到時咪撚後悔

都係我去護花好了
救人要緊, occupied唔重要

嗰個位唔知點解成日都有變態或者痴線佬
有次夜晚九點左右我聽住歌跑步
前面有個人一直跑跑下就會停低 一開始以為佢係田徑友練短跑
跑跑下發現佢會喺我面前停低 我跑過佢佢又會極速跑去前面
開始覺得唔對路就停咗首歌 然後跑到佢隔離嗰陣聽到佢喺度笑。。。
嚇撚到腳軟即刻走咗

靚女
壓低啲

無錯
樓遠快啲作埋佢

跟住一陣又到個阿叔出post

咁都有得相認 點解相認永遠無我份

我知你講邊個！！但佢都係鍾意鬥跑得快姐，未至於會出聲撩人

前兩年仲見到哩個呀叔㗎，但最近冇見到佢
印象中佢少少地中海嘅，對跑鞋個底已經蝕曬，然後次次都係着長運動褲㗎嘛！

佢鍾意挑釁啲人去鬥跑，你一跑過佢，佢就pick up speed過番你啦，之後自己冇氣墮後返，咁你好自然就超越佢啦，佢一見你過佢頭，佢就會再爆seed過番你頭咁

我通常會特登放慢，一直喺佢後面跑，等佢知我冇心同佢鬥跑

通常佢get倒之後就會搵其他target去鬥跑

其實個變態佬係樓主請返嚟，借啲意去溝仔

你祝我快啲出pool有男朋友陪我跑就ok喇

仆街聽日即刻去買返對美津濃等樓主比人跟再英雄救美先

利申：三百二十磅大隻仔

原來真係會留意得咁仔細
我每次都唔戴眼鏡跑, 費事心有雜念

我都唔帶眼鏡同con，但近視唔太深，所以留意到

仲有另外一個怪人就係我daddy同我講嘅，話通常夜晚8：30/9點左右，有個男人永遠都唔跑，孭住個好扁身嘅背囊，反方向靠外圈行，一路行一路昅女，真係個頭跟住轉過去明顯地昅

不過我自己就無見過哩個人

加油
我女朋友懶 明明都係住慈雲山都唔跑下...

你幫佢報埋馬拉松10k嘛，有個動力同埋目標一齊練跑

機會呀飛雲

蒲崗村道公園係咪鳳鑽苑再向上行，有得踩單車個公園

我住個頭，從來無入過去，好q靜喎俾你走到出去，起碼要跑落鳳德個邊先叫有d人。

好葡萄作為男仔都好想遇到一次哩d情節

public再講好似有啲影響人
不如tg/whatsapp?

死喇你 有女朋友仲溝女

多個照應嘛 識多個朋友冇壞
今日發生嘅事一生都唔知會遇到幾次, what a special day

我幫你頂住呀嫂！！
你同樓主走先！！！
走呀！！！

今次真係要篤灰啦利申有去過嗰頭跑

和你篤 有女朋友仲搞咁多野

利申街坊

捉到鳥
今次約跑 下次。。。

成個畫面係個腦度 好立體
咁似啲撞鬼經歷 毛骨悚然撞鬼經

好sweet